
                      Una historia entrañable entre un niño y su mascota que pasan a convertirse en los mejores amigos merced a las travesías que emprenden el uno junto al otro.
        
            